港交所今日四點半國慶酒會

港交所今日四點半之後係connect hall會有國慶酒會 林奠有可能出席(未fc)

push

推